香港正一係垃圾地方

香港正一係垃圾地方
為左錢,出賣了自己自由的靈魂